[鄰國又送禮] 內地下月再接受超齡子女申請赴港定居

保安局發言人表示，內地將於明年1月18日起，接受新一輪香港居民在內地「超齡子女」，即其親生父親或母親於2001年11月1日或以前首次取得香港身份證的人士，申請單程證赴港定居，與在港親生父母團聚。

內地當局認為，「超齡子女」來港定居的申請安排實施以來，申請受理及審批情況基本順利，而合資格的申請人亦陸續有序來港與親生父母團聚。

為回應港人及其內地「超齡子女」在港團聚的訴求，中央政府決定自2011年4月1日起，香港居民在內地的合資格「超齡子女」，即在其親生父親或母親於2001年11月1日或以前，首次取得香港身份證時未滿14周歲的內地居民，而其親生父親或母親在2011年4月1日仍定居香港，可申請單程證來港，與親生父母團聚。特區政府會繼續與內地當局就「超齡子女」申請的審批情況及來港安排保持溝通。

內地當局現正受理其親生父親或母親在1996年12月31日或以前，首次取得香港身份證的內地居民的申請。申請不設截止期限。

加速換血

為回應港人及其內地「超齡子女」在港團聚的訴求，中央政府決定自2011年4月1日起，

佢要放人落黎 有得say no咩

拆關啦不如🤷🏻‍♂️

點解唔去中國團聚？

比呀肥仔壞仔落嚟

支那殖民地

蝗女冇問題
但蝗子唔該死返支那國

大媽樣你硬左佢呀

呢班就係低學歷低技能無文化既低端人口
中共自己都唔想要, 但輸入香港

佢鍾意食超齡d阿嬸

呢到有幾個支那狗 成日吹捧支那新移民

我冇睇新聞
以為係後生蝗女
對唔住各位巴打